城門谷荷花開未？

有無巴打最近去過？ 今日無野做想去影荷花，不過唔知開左未

Sony荷

good,一陣去。 貓蛇已block,攪到睇唔到個post